達哥出新片 表示一直都係黃

達哥新片頭幾分鐘暗示而家香港警察濫用私刑
禁熄閉路電視 丟人落海
大家一路都怪錯達哥啦

達哥都講到出面 大家唔好再針對佢啦

引戰狗！

食屎啦

咩都唔講就負評嘅人 根本就係盲針達哥

引戰狗？

( Show Blocked User - 外國巴 )

你講野都冇point

唔撚想知隻達狗d 野

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

樓主係咪好憎達狗
係都要出post令佢俾人屌

講緊隻game炸
佢連反送中三隻字都未講過阿

一直關注

你幾憎中共都要睇關於佢嘅野 諗下有咩要反思啦

我真兄弟 咪屈

OK吾反了

如果有得重新揀過
我諗佢會寧願賠錢都會表態

都叫做暗示過 唔係所有野都要講到出面嘅

關注中

拉

期待佢開返台 聽佢讀新聞

繼續關注

收皮啦，半年啦
點解可以咁冷漠，係咪當佢嗰班兄弟係死嘅
手足打生打死，一句安慰說話都唔講。

平時同人講到大仁大義，點知道咗臨急關頭竟然粒聲唔出，寧願收台都唔幫後生仔講說話。

到呢一刻，反送中一句都冇講過。
手足俾黑警打，淨係識得屌班fans唔體諒佢！
你有冇屌撚過警察呀？ON9達

我知你陰私，當年話你係仆街冚家鏟架啦

估唔到你條仆街冚家剷自爆，抵鳩死

轉風向？

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

一直關注緊， 唔得閒做黃絲

一直關注達哥

佢講d咩都對成件事冇咩幫助 好過ming仔架啦

Hi 達仔 知你會mon post
希望你唔好 好似ming仔咁做多錯多

垃圾打手
又想試水溫

見到個縮圖，又口罩又警車，想洗白，好嘔心
收皮啦你

達哥萬歲

片都出埋仲試水溫

冇咗5個月錢梗係要出下黎

繼續關注啦 你已經收左皮過左氣

選舉贏咗先出嚟吠

引戰狗

一直關注中

想食兩家茶禮
收皮啦

收皮啦！我識佢真人
佢都識我
佢係乜嘢人我好清楚。

做打手做到你咁假

引戰狗？不了

同7婆一樣，6月咁咪收貨
依家？不了

昏迷左幾多個月

达狗

如果冇收台
佢讀新聞可以讀乜
娛樂版同體育版？

你咪扮啦 達哥唔會有警察朋友

樓主其實係唔係畀狗hack ac

收咗ea錢，焗出

ming仔都叫比左佢觀眾一個回饋既直播
但係達狗條垃圾唯一既回饋只係引戰狗炸
連開個十分鐘既直播面對觀眾都唔敢阿

我從來不比view，不subscribe
但其實我一直關注迖狗，係佢fans

仲慢過無國界醫生，辛苦達狗了

達已完

死遠啲啦叫佢，咁多人俾人拉俾黑落打甚至犠牲埋，佢有冇出過聲，入面有好多可能都係佢之前所講嘅兄弟，佢呢仲一直關注

迖：其實大家都係求財啫！
拉

大把明星歌手都冇出聲啦 又唔見你針住佢地？

收皮啦 美心咪一樣同條西婆割席 咁唔通唔抵制？

屌 咪撚再推迖

黑口罩都唔敢用就收收皮先啦

成半年都來仲係到玩暗示
係咪仲㭍唔夠
收檔轉行做黑衣啦

咪撚開啲咁既post啦
阻撚住曬
大家推啲有用啲既post

持續一直關注中

國動

條西婆係由頭到尾都撐警 但達哥係你地誤會左佢

不了 完全冇社會責任嘅垃圾

打機先敢講？平時又唔講？

6個月前又唔見达哥出聲 深潛左呀

同姐姐一樣，看似關心實則煮重佢米

咁撚惡 以後連登淨係得行動post?

Nobody cares
You are past tense
You are a shame

PS. was Tat fans
regret watching u for years

依家ea賣廣告係搵上海ea幫手搵人
呢個係大j直播親口講
所以點解達狗仲有ea廣告接 相信聰明既你地一定明

開墮

我唔介意一世都怪錯佢喎
關我撚咩？

風向迖

我知喇 一定係達狗由頭到尾根本就係藍絲奶共狗

Fc左未先？

唉算啦人各有志

未Fc唔好亂講啦

不如運動完左先講啦

大j直播親口講

咁都叫Fc?

Dllm 夷家打緊仗呀 仲係度達狗前達狗後
知唔知乜撚野叫不合時宜呀

娛樂台都講韓星 波台都講波啦
遊戲台唔講得遊戲？

唔想知啊 由佢繼續一直關注啦

講的好

btw:鳩sir晚安

一直在關注 🙏🏻

太遲了

有冇出過去遊行呀 有冇出過一分力呀？

同佢講曬鳩氣啦
樓主係明就一早唔撚開post 啦
BLOCK 不推文回覆 上一頁

算啦不如

又係你

上前線都要打卡話你知？

引戰狗請立即離開

咸左

出片試水溫想開返台

哦

總之佢幫邊個做廣告就罷買咩

真兄弟就會明

行內人講都唔叫fc?

講都曬鳩氣
出面死人既死人
強姦既強姦
仲係到掛撚住睇達狗
到底有幾撚無骨氣

我都係個句 Block 不推文 上一頁
898達狗fan

老實講fb出左個on9 post已經好難返轉頭
雖然我信佢黃 但最緊要關頭冇企出黎支持香港人
你依家出返黎都好難去返以前咁

你個post講達哥咪講達哥囉,見到而家時間仲有人講條達狗咪入嚟屌下囉，乜撚嘢針住佢啫，我有開post屌佢咩？九唔撚搭八

你又知我冇屌其他偽人？其他奶共偽人見到都會屌嫁

咁都叫暗示？笑咗

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

比人知佢賺人仔唔夠膽講真話同條ming仔一樣為錢而含
有本事就講8字真言 五大訴求, 缺一不可

風吹邊面，邊面擺

冇㗎啦冇㗎啦
同ming仔組隊啦

達明， 明就出晒錢，心我就唔知，但起碼出錢。錦樣達，，係咪都要做番d野？

一名睇左多年既兄弟，但del晒達了

無人想知

而家先講太遲啦

算啦,多年兄弟已對佢死心

佢d朋友都無叫佢食飯

不了，睇完comment 又話我引戰狗

黎鷹十幾年兄弟都割啦
我地有咩資格唔割

行撚開啦屌你老味
區選完出黎做乜尻
死開啦迖狗

要做乞衣了改名達乞衣

鳩Sir 乜咁啱

屌你老母 死迖狗 見一獲屌一獲

林鄭都一直關注，民建聯班撚樣都一直關注

統神都支持香港人 話香港人真係好慘啦
相反奶共達

達狗，，，

請大家咪撚再睇达哥！
利申6年fans, 已割席

鳩sir認証 屌佢老母奶共達

樓主達狗

成立獨立關注委員會

佢個留言仲有一大班港豬

明星冇出聲咪繼續冇出聲 冇人講過啲咩
但達狗依家先出聲 又話關注中 你唔好下下年先出聲

are u sure??
我之睇佢條片話d學生該死之類咁既野wo
雖然統神同toyz都係垃圾
風向轉邊度就撐邊邊
不過達狗更垃圾買晒兩邊

送达下去

屌 鳩sir好憎佢？

迖ming

無人想知依條垃圾死那型點
等佢生Cancer死撚左先上黎開po同我講啦

唔想知

統神係支持學生囉
利申：KYT本人

行動又冇 又話關注中 依家先嚟講一兩句
攞證據嚟睇下點佢點支持

見個勢係黎邊先暗示下姐

想轉黃食屎啦達狗🖕

搵夠啦佢 賣左咁多年廣告
無1億都幾千萬

唔反了

攰唔撚攰呀柒頭
下次屌完你老母出黎暗示兩句你記得支持同多謝我

吔屎啦

巨槌瑞斯 開剁

暗示？咁騎牆不如縮翻入老母閪

未開骰盅唔買，開左大細先買，咁叫表態？趨炎附勢炸。

依家？不了

所以

「統神驚人反應評論爐石香港選手事件」

我之前睇呢條片佢係度屌聰哥同主播wo
kyt who?? 無追開統神

牆頭草 含撚啦

場波差唔多完先買主客和

係表態就明顯啲啦
係都要繼續得失兩邊

兩個都係垃圾，YouTuber有影響力架痲，佢講啲嘢點會對成件事冇影響，就算出片教化民眾，都係一種正面影響，你睇下大J，希治閣，熊仔頭？漂移都兜唔到㗎啦

呢句岩聽 返上強國合撚啦 KOL喎

佢肯直播食屎再算

唔好咁撚嘔心啦
身為香港人，每個人都理應企出嚟
關注？你以為你係特朗普呀？

利伸 一早割咗

多謝通知 即刻dislike👎🏻

區選都一粒聲無出過 igfb剩係識出廣告post
剩係識
「如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。」
講到人地幫手先係原罪 佢就岩撚晒

又試水溫

香港人+國動條女

統神同佢都係黃嘅 我睇哂佢地D youtube啦

之前咁多時間俾佢洗白，佢唔洗，
係要鬧完班兄弟到依家先嚟洗，太遲喇咩時候呀依家

本人WTF ……

咪臭係，KOL係Key Opinion Leader，關鍵意見領袖，係企出嚟帶領嗰個，就算你係極端地藍，都算係KOL，迖狗唔係諗住食兩家茶禮下話？KOL一定會有犧牲市場嘅時候，唔係講一啲模棱兩可嘅說話就當係做咗野

咪玩
而家繼續數緊人仔好開心

Fan?好明顯一係打手一係本人

屌你老母啦

係人都知達哥認錢唔認人 邊有政治立場

佢大多約係身 點都死 表態一樣無job

今時今日先黎表 表你老母閪咩表

引戰狗

一直關注

中國立場

YES SIR! GOOD EVENING SIR!

聽到民意先出聲

但起碼唔會人憎鬼厭
保住人氣
人氣就是金錢同機會

得啦信你啦 咁你靜靜地含達狗撚唔得嘅 係都要出post 有咩居心

其實佢一路唔岀聲都有得救，屌完兄弟就知滅亡了
不過佢個地位會跌落二線

勝利球迷

不枉我一直支持達哥

見到6成選民都係投民主, 你係佢會唔識揀?

M

Glory hunter

真兄弟先明
利申:唔明

投完票就轉晒口風，同班膠官一撚樣

原諒了

邊個迖哥 冇人識喎sor

我想抽中iPad 達哥揀我ok?

Too long didn’t watch

陰公
過多排同ea完約之後都唔知仲有無job接

講咗一直有留意 屌你班仆街追尻住我

迖粉啲水平係咁上吓啦，大佬

多謝达哥為左避免區選期間，個風向spin落佢自己度
專登等泛民大勝完先出片

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

大佬唔洗搵食咩
大陸大把水喉射住
13億市場多過香港唔知幾多倍
點會出左聲呀
何況比多啲甜頭香港人
就咩都唔記得哂啦

「大J不能算fc……大J！……Youtuber的事，能算fc麼？」

正宗勝利球迷

達狗快撚d死啦哨牙狗

死開啦

唔係見到區議會大勝
見到人心所向
鬼會突個龜頭出黎

點解要暗示
光明正大啲好嗎？达畜

達哥係雞

屌日撚日都係你開迖哥post
做夠打手未？仲諗住有得洗底啊？？

有睇開達哥，感覺佢從來係黃。

64個排縮左d，但都比絕大部分藝人好 。

同埋佢後來公開表明支持示威者，已經肯定無得返大陸搵食，算係有誠意啦。

如果唔夠深黃就排擠，好快我地會無曬盟友。

垃圾拉

已dislike
希望佢認真反省完先出返黎
而唔係鬧人引戰狗之後潛一陣水又出返黎繼續賺錢

見區選泛民大勝先敢係隻驚入面講黑警

又出黎試水溫

垃圾yter 永不錄用

請你不要干涉達內政

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

暗示？

你冇撚嘢呀？

EA咪用佢，負形象，驚影響銷量

我黃佢老母個閪呀！

同柒ming夾份搞個channel

冇人想知

反送中/送中兩隻字咁難講出口咩，
DKLM

講夠條友未

支那人隻賤種狗仲有人睇咩
拉

樓主成日做9达狗

冇人想知啊

ming仔式淺黃

好耐啦呢張圖

仲係度靠呢啲話題 出商業廣告片賺錢 正宗食人血鏝頭 屌你老母

鳩sir係backup佬？

反送中呢三隻字一次都冇講過叫公開支持示威者

係黃有撚用咩，一直關注先有用

Disliked

達哥很黃很暴力

讀人民日報，環球時報

太遲啦 不推文

拉
唔好比迖狗打手引起討論
大家都唔想再做引戰狗了

拉
屌唔撚記得㩒不推文
自吞

到有事既時侯話冇講過 大家解讀錯

唔會再信呢條7頭

又試火溫

同d藍店一樣 冇生意之後扮黃？

12345

又話核爆都唔割 依加割曬達哥了
btw 核爆都不割達子

達狗又出嚟試水溫

呀達比錢我，我做打手ok？

樓豬引戰9

ming仔都識捐下錢
達哥做過啲咩?

咪一直關注緊囉
仲想點呀 咪引戰啦

EA用邊個形象都係咁差架啦
咁有骨氣唔好打FIFA囉

想執返個良心？

無架啦已經臭撚晒

全香港都嗅到

ming仔捐帛金咒義士喎
達哥推啲job閒閒地都過百萬啦

成日開台講人偽善
其實佢自己都係

玩完架喇
慳d喇

講左好多次喇
導人向偽善都係導人向善既一種

达狗 你都係開微博去大陸做網紅啦

引戰狗，收皮啦
想洗白？學ming仔捐番廿萬比星火先
不過都未必會原諒

條片下面一堆盲粉, 迖狗淨係like佢d盲粉
同條柒婆一撚樣, 淨係like建制派

好彩有ming仔條戇鳩幫你頂咗第一位，但係都反身無望，注關中奶共狗幾時死

達狗老是搵機會

明針佢

关注中

關我撚事

呢條友同ming仔一樣咁垃圾

理撚得佢 一早已經當呢條友死撚咗

達哥一定係黃 只不過為錢 唔敢出聲。Ming狗就肯定係藍 仲想扮黃食2家茶禮

黃金時機已經錯過左, 而家再講d咩成個感覺都係做多左

原諒达犬

達仔轉軚了
發去微博先

叫佢食屎

唔反达狗了

到今時今日連“五大訴求，缺一不可”都未講過有資格話自己係黃？

達哥呢舊屎相比起Ming仔帛金呢啲無人性既行為簡直不值一提

連登仔要針對佢既 你出一百個post幫佢平反都冇用架啦

先唔講佢連5大訴求都冇提過，段片咁撚多黑警都可以唔講句黑警死全家，點比你過骨啊
我認我有比view佢
利申前達狗fans

啱

每個留言一個負評 达狗好小氣

達狗想洗白

支持達哥

達哥打算出番黎搵錢
要開始扮黃
大家原諒佢未

講笑咩 你地掛喺口果句黑警死全家有佢份掛

可惜一切太遲了

已經傷盡所有年輕人心

達狗食屎啦!關注中

風向達, 騎牆達

其實達哥到今時今日人氣都仲係咁高
就咁閒閒地出一段廣告片
都可以開成三個post
仲要咁多人講

到今時今日仲想食邊錢，係咩玩法？

爆機兄弟你不如唔好叫爆機兄弟啦，叫斂財兄弟啦

btw，原來ea份約未完

你唔好下年再表態？見區選結果黃先係主流，發現唔扮黃蝕錢蝕得仲多先衝出嚟柒？

迖 :一直關注事件

暗示？個局勢去到而家咁樣仲暗示？

呢個時候 無人想知佢講咩

推行動post 做正經野啦 大家

永遠都係達ming一派

ok，入去負評先

嘩到依家有階段性勝利先夠膽講幾句廢話
黃你老母

區選一贏就有班撚樣見風使舵
呢條友係其中之一, 無出席過任何活動
說話模棱兩可
仲有D偽黃店都廢撚事屌

邊個黎？

香港班偽人算鳩數啦

EA重未同达哥解約咩

你點識的

你話呢

大丁講過EA轉左上海個邊之後佢就冇得傾續約

ea就奶硬共既(無比人收購唔等於無奶) 咁仲有廣告接既達狗你真係覺得佢係黃??
根本達狗就藍扮黃 黃住吸引觀眾(由雨傘根本沒做過任何實質行動)
對住廣告商就即刻變藍
總而言之邊度有著數未去邊度囉 邊度要佢承受哪怕些少風險
佢就即刻縮沙
呢條友真係正宗導人偽善

Exact7ly
最撚想嘔係佢而家見區選結果民意係黃先夠膽出嚟講野

半年時間都唔撚出聲，而家先嚟講

即刻唔買依隻game

ageer

收皮啦垃圾達

達🐶

而家先出聲，屌你啦

蘆葦蔥退休之後肥左咁多嘅?

真 大家都係中國人 有咩誤會嘅一筆勾銷啦

一直關注事件

Don't make stupid people famous

原來達哥去左選區議會
怪錯他了

小小掛住達哥把聲

pull